
                      La mejor peli del año ! , Risas constantes , acción increíble , efectos especiales a la altura de cualquier película de Marvel y respeta fielmente al cómic. Lo Mejor que vi en este 2016 !!
        
            